女生最討厭男生外型TOP7排行榜 原來樣衰都唔係第一

第7位：說話高音

這個記者好有共嗚！去大排檔或人多的餐廳，隔離枱是一班興高采烈講足球的男生，其中只要有幾個說話很高音就會突顯得他們好嘈，甚至可以蓋過其他人的說話聲！而韓國的女生亦不外乎覺得高音的男生很煩！

第6位：體毛多

這方面記者認為看上去沒有很髒就可以了，大部分的女生都不喜歡體毛濃密的男生，換上去的手感會比較有點⋯噁！

第5位：矮

身高好像是男生的自尊心，如果你生得矮不但會被女生嘲笑，更會比男生看不起，不過記者本身都不高，所以認為其實男生比自己高就可以了！

第4位：肚腩大

終於到香港中年男人常見的類型？！男人到中年發福就好易現肚腩，更不用說本來就有啲肥的男生，雖然有一部分的女生會偏愛有肉感的男人，但不是每個女生都喜歡啊！

第3位：暗瘡多

如果成整臉都是暗瘡的話，的確會讓人覺得大打折扣，不過記者認為壓力大出一至兩粒都不是問題，因為女生真正討厭的是明知自己滿面暗瘡而又不好好處理的男生！

第2位：樣衰

樣衰呢層呢⋯天生嘅，除非整容，要不然都好難改變得到，那只好默默等待會欣賞你的女生吧！而且大家記住這個只是韓國女生的準則，或許香港的女生沒有這麼嚴格呢！

第1位：光頭

比樣衰更大殺傷力居然是光頭，相信不只女生討厭，其實男生們都一樣，試問有邊個男生喜歡看著自己的頭髮不斷甩？在此，有一個逆思維問題，一個樣衰但有頭髮會唔會有人氣過靚仔但光頭呢？

中咗2，5，6

說話高音係外型？

全中

剃到個頭光頭算唔算光頭？

好彩中左5，7姐，唔中2

我全中外加第8樣: 肥

暗瘡絕對係第一 唔理你幾靚仔多暗瘡一定扣哂分

你冇救架啦

至矮中左九成咪咩女都食過

窮撚樣 榜上無名
Fake news

全部都冇但係一個窮字都收皮

太易唔中

全齊如阿bob咁，仔都生埋喎

樓主 中左2,5,6同monkey有咩分別

下 係女都鍾意肚腩仔多過排骨仔啦

淨係中2

化妝都唔中？